涉藏毒停職警確診 每日到青山警署報到

再有警員確診新冠肺炎。該名警員去年在休班期間涉嫌向毒品拆家購買氯胺酮（K仔），被控藏毒及停職，每日需到青山警署報到。青山警署今日已進行消毒。連同此宗個案，警隊至今已有5人確診新冠肺炎。

據了解，該名確診的陳姓停職警員，原本駐守紅磡警署。去年2月，他在屯門涉嫌向毒品拆家購買K仔，被警員當場拘捕，並在其身上檢獲1.6克K仔。直至去年8月，他被控一項藏毒罪。他否認控罪，案件正排期開審。在停職期間，除了公眾假期及周末以外，他每日需到青山警署報到，並會逗留數分鐘。直至今日，他確診新冠肺炎。

警方回覆傳媒查詢時表示，青山分區今日下午獲悉，一名需到青山警署報案中心報到的停職男警確診2019冠狀病毒病，該名男警於警署短暫逗留期間，沒有與任何市民接觸。警方一直密切留意有關2019冠狀病毒病疫情的發展，並已按照指引在相關地方進行徹底清潔和消毒，以保障到訪市民和人員的健康。青山警署在徹底清潔和消毒後已繼續開放。進出警署人士均需量度體溫，在不影響警署服務的情況下確保衞生安全。

在停職期間，除了公眾假期及周末以外，他每日需到青山警署報到，並會逗留數分鐘。

男警至今仍在停職階段及有支薪
汁：香港01

停職警 休班警 食屎啦紅底01

未聽過休班文員 休班老師犯法

厲害了我的皇軍

社會寄生蟲

真定假? 唔使做又有錢收?